夾youtube music

有意留tg
4人成行

真心想問點解有人會揀YouTube music

冷門歌 / cover

Tg @kiskool please

Tg @dllm1

已經比人樓主 曾生呃咗196
騙案詳情係我過咗數，影咗相俾佢之後，佢就del晒啲record. 跟住就冇理我
傻仔樓主以為我冇留底
196雖然好少錢，大家咪上檔

佢用fps 轉帳，5971 9429
錢銀事少，騙案事大
以免大家日後俾人呃
我會去send email 報案
就算拉唔到曾生，我都要佢刻骨銘心

ching 我都未開始add人tg
睇黎你俾路人add左之後再呃錢